黑心大媽暴走團

黑心大媽暴走團

互聯網

強國「國民教育」，就是把世上任何地方都變成自己的家──不管是「中國天空之鏡」，青海烏蘭縣的茶卡鹽湖，還是已淪落的東方之珠地鐵站，都會隨便扔垃圾、脫鞋襪吐痰、大小便、傳宗接代、睡覺……

──誰說公共地方不能躺下來？宜家的牀褥展覽區、麥記、超市……近日天氣炎熱，河南商丘的大叔大嬸大媽，湧到超市歎免費冷氣，帶了自家的西瓜邊吃邊消暑，任由小孩走來走去追逐玩耍，他們聊天累了，開了板凳、竹蓆坐卧，索性在通道上呼呼大睡，真當作是「屋企」那麼任意妄為，自私得可恥。

你們說中國有五千年文化？文明之國？慘敗於建國歷史不足70年的共黨手上，真厲害。
而最最最討厭的，就是廣場舞大媽暴走團，她們不但聯群結隊霸佔公共地方大跳廣場舞，還操到公路上、醫院中，爭奪地盤製造噪音。近日河南焦作（又是河南？）一間醫院，每日早晚都被侵佔，大媽繞圈暴走、開大音響跳舞，晚晚8、9時才肯走。病人入院已經難受，竟遭滋擾疲勞轟炸無法安靜治療休養，命也短些。

這群精神病喪屍不止自私，還很黑心，為什麼不到殮房、火葬場、墳場跳？要不操到地獄去扭秧歌忠字舞，取悅那些領導人陰魂，總好過為禍人間。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
紅色新聞兵 (左丁山)

下一則
下一則
北極熊和企鵝 (李純恩)

香港20年都攪成咁。竟然指望d化外之地可以文明?